支持香港外賣仔收tips

no tips no pizza!

100蚊外賣起馬要俾15蚊tips